Tesla下年展望

無法抑制的樂觀主義能導致狂熱的投機,而其中一個最主要的特徵是它無法汲取歷史的教訓。

法國tsla特別多傻鳩唱淡

咁你快D all in Tesla唔阻你搵錢

咁你又幾時sc/lp tesla 呀，我都唔阻你發達

1月先由600升上800，宜家妹左一個月都未有

喺連登妹一個禮拜等於垃圾股
跌10%係世紀大股災

樓主醒目...

唔敢當英雄所見略同